Separadores de libros que desearás tener

 
 Los diseñadores industriales se han encargado de hacer de las tareas rutinarias de siglo XXI algo divertido y atractivo. En Cultura Colectiva nos hemos encontrado con mesas en forma de Lego, tazas en forma de pez y macetas que parecen cráneos. Ahora agregamos algo más a tu wish list,  pero esta vez con el afán de fomentar el gusto a la lectura. Cada vez resulta más difícil tomar un libro y leerlo. Estamos tan absortos en nuestras actividades diarias que ese placer por la lectura parece muy lejano de la vida del trabajador contemporáneo. Es por esto que estos diseñadores  decidieron hacer marcadores de libros que llamen la atención y que evitarán que te olvides de alimentar tu mente y tu alma leyendo un poco antes de dormir. Te presentamos los más divertidos, creativos y originales marcadores de libros que, además de ayudarte a recordar dónde pausaste tu lectura, harán que desees llegar lo antes posible a tu casa para seguir leyendo un poco.